好工推薦, HKD13M to 20M

Marketing Event Coordinator - HKD13M to 20M

月薪千三萬 ?

High Diploma, Associate degree, DSE will be considered

Asso High Dip 都可以月薪成千萬

發發喇